朋友相處之道

上年大學畢業，做咗大半年野，時間少咗，以前同個friend 一個月見4,5次，到呢半年一個月見1,2次。

有時候佢約我，我有推過，一來唔想去，一來想儲下錢，有時候大家時間難夾，就約約下無咗件事。

佢番part time ，我番緊full time ，幾乎每次都係佢主動約，每次行街食飯我都一定比幾個日子出黎(一星期4,5日free，咁大多都放工6點後)，推嗰2次都係推睇戲。

我琴日推咗佢睇戲，佢就爆我，我知比人reject 會好唔開心，加上我以前未番長工之前，佢每次約我，我都say yes，所以佢接受唔到，一時爆咗我，覺得我淨係陪男朋友/男朋友嘅朋友/屋企人，但我真係無，我同佢講，佢實唔信...識咗十年，我唔識點處理🤦🏻‍♀️

咁既人就咪同佢做fd啦
你個fd係男定女?

一定係女人

我都想問下到底作為朋友,你地覺得應該幾耐先會約出黎見一次/聯絡一次? 例如上網見到d野會係whatsapp group到同佢地share,但好多時都好似都係得我sd出去然後佢地俾response(even睇完就算),搞到我好似好煩咁...但唔咁做又好似keep唔到個份友誼,好矛盾

如果係男人真係狗撚公到

女仔，我地女校中一識到依加

佢已經癲左 咁大個人已經唔識正常同人相處 呢啲人長遠好難做fd
拍個拖番份工都好似殺左佢屋企人咁 仲細咩 呢啲fd就算啦

其實我覺得邊個約都無咩所謂，幾耐見一次都無咩所謂，最重要係有心肯出，如果問到幾時食飯，都無response ，咁就算啦

約食飯/睇戲個d佢地會應既,就算唔岩睇都會講句唔岩睇,而唔會藍tick既
只係平時講野好多都係由我開頭, 搞到我覺得自己好似好annoying咁
雖則話大家都係毒撚唔係世界仔,唔會好似佢地咁會俾人炸message,但可能一個禮拜先講兩三次野又好似好咩咁...唉,我都唔知點

我明白做得主動多，係會攰嘅
但最緊要佢地有比response 你！
你可以試下唔好主動Send一排先，睇下反應

我都襯佢地而家exam period緊既時候開始慢慢小講野,一黎廢事嘈住佢地溫書,二黎都減小自己煩既程度,三黎都真係有d攰啦...成件事好似我單方面勉強維繫緊個關係咁